[強烈警告7.28手足要睇專業醫生]過期teargas有 山埃、光氣！

快D睇醫生
可以搵杏林覺醒！

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

希望多D手足睇到

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集

碳醯氯，俗稱光成氣（英語：phosgene；化學式：COCl2），簡稱光氣，從化學結構上看是碳酸的二醯氯衍生物，是非常活潑的親電試劑，容易水解，是劇烈窒息性毒氣，高濃度吸入可致肺水腫，毒性比氯氣約大10倍，但在體內無蓄積作用。其俗名譯自希臘文φως（光）＋Γίνει（產生）。光氣最初是由氯仿受光照分解產生，故有此名。

鹼性物質/空氣可解毒
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

山埃

像所有的氰化物一樣，氰化鉀是生理上有效力的劇毒。它透過與鐵原子在細胞色素中的亞鐵血紅素上形成的永久性鍵合，阻止了細胞電子轉移鏈的組成。造成的結果就是使呼吸停止。

氰化鉀對機體的作用與氰化鈉相似。一旦攝入100–200mg的氰化鉀後，意識會在1分鐘（甚至10秒）內喪失，這取決於身體的免疫力的強弱和胃中所剩餘的食物的多少。在之後的45分鐘左右內，中毒者會陷入昏迷或深度睡眠，並且如在兩小時內得不到有效治療，就會死亡。在這個過程中，會出現抽搐的症狀。死亡原因多為心跳驟停。

解毒
參見：氰化物中毒
國際化學品安全方案(化學品安全/CEC評價解毒系列)。這個測量名單列舉了以下的解毒劑和它們的效用：氧氣、硫代硫酸鈉、亞硝酸異戊酯、亞硝酸鈉、4-二甲氨基苯酚、羥鈷胺、鈷化合物（乙二胺四乙酸二鈷），以及其他幾個。[1] 其他常用推薦的辦法為「溶液A和B」（硫酸亞鐵與檸檬酸水溶液、碳酸鈉水溶液）、亞硝酸異戊酯。

英國衛生安全局曾建議禁止使用溶液A和B，由於其保存期有限、有可能造成鐵中毒以及使用條件受限（只有在有效氰化物吞食，而常見的中毒意外卻以皮膚接觸和吸入為大宗）。健康安全的質疑，也有用亞硝酸異戊酯由於存貨和供應問題，遭受濫用、缺乏證據顯着的好處，而不推薦依地酸二鈷。[2]

之前推左勁耐都冇人理屌

push

我冇野講

推

PISH

推

政府殺人

pisj

pish thx

今日黃大仙可唔可以塭，心口痛

今日都係過期tg
盡快搵！

我好驚會比人捉，去屋企街下行都違法，吊你班撲街黑狗

黃大仙街坊

call左杏林先
佢地自己友,
宜家同時幫緊大量過期tg受害者